# Список интерфейсов
## 1. Страница авторизации 
Форма авторизации (поля ввода логина и пароля), кнопка авторизации, кнопка для перехода на стрницу регистрации.
## 2. Страница регистрации №1 
Форма регистрации (поля ввода имени, фамилии), кнопка возврата на страницу авторизации, кнопка перехода к следующей стрнице регистрации.
## 3. Страница регистрации №2 
Форма регистрации (поля ввода логина, пароля, повтора пароля, кнопки выбора пола), кнопка возврата на страницу авторизации, кнопка регистрациия, кнопка возврата к стрнице регистрации №1.
## 4. Страница выбора физической подготовки
Три кнопки с выбором уровня подготовки (низкий, средний, продвинутый), описание к каждому уровню, кнопка подтверждения выбора уровня.
## 5. Главная страница 
Кнопки для перехода на страницы задания, достижений, рейтинга, выхода на страницу авторизации.
## 6. Страница заданий (Квесты)
Список квестов, поле фильтра квестов, кнопка фильтра, кнопка возврата на главную страницу, если нажать на квест, появляется кнопка для перехода на страницу описания квеста.
## 7. Страница описания квеста
Пункты с чекбоксами для выполнения квеста, кнопка возврата на главную страницу, кнопка взять квест, если квест взят, появляется кнопка отказа от квеста.
## 8. Страница достижений
Список достижений, кнопка возврата на главную страницу.
## 9. Рейтинг
Упорядоченый список пользоваетелей по количеству набранных очков, кнопка возврата на главную страницу.
## 10. Страница профиля
Аватар пользователя, его логин, имя, фамилия, пол, уровень, шкала опыта, количество достижений, количество выполненных заданий, кнопка редактирования, возврата на главную страницу.


# Эскизы интерфейсов
## Страница авторизации 

<p align="center">
  
  <img src="../UI/login_ui.jpeg" width="1100" title="hover text">
</p>

## Страница регистрации №1 и №2

<p>
  
  <img src="../UI/register_ui_1.jpeg" width="450" title="hover text">
  <img src="../UI/register_ui_2.jpeg" width="450" title="hover text">
</p>


## Страница выбора физической подготовки

<p align="center">
  
  <img src="../UI/choiceoflevel_ui_1.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

Вариант когда нажат один из уровней. Цвет иконки выбранного варианта меняется и открывается его подробное описание.
<p align="center">
  
  <img src="../UI/choiceoflevel_ui_2.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Главная страница 
<p align="center">
  
  <img src="../UI/mainmenu_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Страница заданий (Квесты)

<p align="center">
  
  <img src="../UI/questboard_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Страница описания квеста

<p align="center">
  
  <img src="../UI/quest_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Страница достижений

<p align="center">
  
  <img src="../UI/achivments_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Рейтинг

<p align="center">
  
  <img src="../UI/rating_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

## Страница профиля

<p align="center">
  
  <img src="../UI/mypage_ui.jpeg" width="900" title="hover text">
</p>

# Диаграмма интерфейсов

<p align="center">
  
  <img src="../Document Images/Diagram_UI.png" width="900" title="hover text">
</p>
